香城Online各路兵種能力值

防暴黑警
屬性：暗/火
物理攻擊：1+6/10
防禦：1+7/10
裝備：過期催淚彈，高防護甲，盾，棍
註：羣體出沒，智商極低，經常胡亂叫囂/發狂
雖甲厚防高，但因過份依賴裝備加乘
實際上為最弱兵種之一

便衣黑警
屬性：暗/鬼
物理攻擊：1/10
防禦：1/10
裝備：耳筒，委任證(無)
特殊技：潛行術/嫁禍
註：個體出動，哨兵兵種
可化身成鬼屬
有一定機率「潛行術」失效
若「潛行術」失效定必仆街

勇武前線
屬性：水
物理攻擊：5+1/10
防禦：4+2/10
裝備：雨傘，自製盾，護罩，路障
特殊技：滅火/速閃/進化
註：個體/羣體出動，物型攻擊型兵種
起始裝備雖弱但隨時間不斷進化
「滅火」能夠迅速令催淚彈無效化
機動性強，擅打游擊戰如流水一般
是防暴黑警一大頭痛根源
當有「民意」支援會加速「進化」

和理非
屬性：聖
物理攻擊：0/10
防禦：0+1/10
裝備：雨傘
特殊技：集會遊行/民意
註：羣體出動，年資有老有嫩
雖無實際物理攻擊力
但具有聚集勇武前線的特殊能力
而且能夠製造「民意」
為極重要的支援型兵種

文宣戰士
屬性：風
智慧：9/10
文筆：9/10
裝備：鍵盤
特殊技：起風術/外援搜索/招降
註：個體/羣體出動，補師型兵種
裝備鍵盤能請求其他伺服器的外援兵種
亦能運用「起風術」召集和理非和勇武前線
因文筆高強能消除政府官員「洗腦術」負buff

街坊
屬性：土
物理攻擊：?/10
防禦：?/10
口才：10/10
裝備：短褲，人字拖，飯碗
特殊技：遁地術/滅火/咀咒
註：羣體出動，兵種不明
因「遁地術」速度奇快，無法預測其出沒地點
擁有和勇武前線一樣的「滅火」能力
其特殊技「咀咒」能用聲波擊退發狂狀態中的防暴黑警

記者
屬性：光
裝備：相機，委任證(有)
註：為香城Online的遊戲監察員
專門負責監察各玩家有沒有違規進行遊戲
但因最近防暴黑警開外掛，本應擁有的「所有攻擊無效化」管理員被動技失效，加上本身並無物理攻擊力，令其監察遊戲工作受到前所未見的阻滯

廢中/廢老
屬性：廢
物理攻擊：1/10
防禦：0/10
智慧：-10/10
裝備：無
註：通常個體出動，潺弱型小怪
其獨特的廢屬性使人容易辨認
因其攻擊力過於薄弱，無視其攻擊會令玩家反而帶來最有效的等級提升效果

白衫軍
屬性：暗
物理攻擊：4+1/10
防禦：2/10
裝備：長棍，刀
特殊技：出血攻擊
羣體特殊技：警黑合作
註：羣體出動，物理攻擊型兵種
多年戰鬥經驗，而且嗜血為樂
雖具危險性但人數不多
需靠「警黑合作」來自我保護
若然落單其特殊技「出血攻擊」會效果轉移到自己身上

泛民議員
屬性：金->聖
物理攻擊：0/10
智慧：0/10->8/10
裝備：咪
特殊技：割蓆->不割蓆
羣體特殊技：召集
註：遊戲始創玩家，多年來爭扎於強化同族而經常使用「割蓆」，但近期發現「不割蓆」更有助於同族與遊戲發展，獲得了前所未有的同盟數量
其「召集」亦能有效地召集大量和理非進行「集會遊行」

建制議員
屬性：金
智慧：n/a
裝備：大量香幣
特殊技：蛇齋餅宴
註：遊戲始創玩家，為求壓榨普通玩家在遊戲中的各項玩家特權，不惜大曬香幣使出大絕「蛇齋餅宴」寵絡大量廢中廢老，令其同族壯大
亦有玩家探查到白衫軍與他們的聯盟
最近因遊戲事故大量失蹤，令人擔心

政府官員
屬性：暗/金
口才：-9999/10
裝備：黑警，廢中廢老，白衫軍
特殊技：無限譴責/終極撕裂術/洗腦
註：為香城Online營辦商，但營運方法多年來一塌糊塗，最近因修改遊戲規條令大量玩家不滿，提出五項訴求，其中包括要求將外掛玩家審查，但營辦商方面不但沒有理會，反而派出大量外掛玩家將玩家打得體無完膚
各方玩家因不滿其營運方式，即使要面對外掛的絕對優勢也要反抗到底，已有多名玩家因其反抗行為被封帳號
其反抗過程被營辦商大量抹黑，經常使出「無限譴責」和「洗腦」嘗試控制玩家帳號，但幸得大量文宣戰士幫忙製造「民意」，加上各方互相合作，情況將有望改善

解放軍
屬性：？
註：傳說中的特別種族，多年來已有傳聞會解放附近的伺服器，而且最近也有風聲指會攻擊本地伺服器，但依然咩事都冇發生過，令一眾玩家未能目睹其風采大感失望

想話你膠 但你又咁好心機

只能respect

解放軍淨係知摺被叻，扮香港警賊

我覺得好有創意喎
推到有人畫

聽聞下次update會推出解放軍，密切期待

好認真嘅膠

respect

本土派呢？

駐港解放軍
屬性：金（擁有大量軍備、守水塘多年又食又拎唔洗做、又有大批奶共港商刷鞋課金）
裝備攻擊力：7-10/10
裝備防禦力：7-10/10
體能：7-9/10
技能：長官咀炮、企大樓用望遠鏡監察
油水、易撈值：10/10

實際作用不明、與黑警對戰能力-完勝
前線士兵低薪操練屌打高薪戇鳩狗

仆你個街又漏咗嘢
必殺技：摺被

雖然係膠咗啲不過都幾好笑

街坊
屬性：土
物理攻擊：?/10
防禦：?/10
口才：10/10
裝備：短褲，人字拖，飯碗<-下次就帶埋碗飯（加生蛋）落街食，鐵飯碗丫拿！
特殊技：遁地術/滅火/咀咒
註：羣體出動，兵種不明
因「遁地術」速度奇快，無法預測其出沒地點
擁有和勇武前線一樣的「滅火」能力
其特殊技「咀咒」能用聲波擊退發狂狀態中的防暴黑警

點解無速狗

樓主可唔可以加返黃大仙戰神出黎

好笑得嚟又好悲傷
推

蓄龍
屬性：狗閪（五大屬性唔夠形容）
裝備攻擊力：5/10、套環狗棍：8/10
裝備防禦力：6/10（擋唔到被人屌）
技能：咀炮、叫囂、戇鳩、濕鳩式打人、自由閪
入職條件：係狗之中最陰濕最戇鳩

狗閪之最

一開始冇諗住打咁多
點知打打下愈黎愈high
到真係開po先發現成篇野極膠
依家好想搵個窿捐入去

認真做膠野

我睇哂所有字

佢仲要拒絕要裝

本來想屌你
但你咁認真 真係唔好意思屌

推 希望有文宣組幫手整圖

又係柒到盡頭便是型嘅一個好例子